休息左一星期 今日太子係個好開始

手足返黎啦 和理非都出返黎掩護勇武做嘢
開始見返以往星期六日嗰種氣氛
吸取左理工大學教訓 大家都識be water

開始識玩 等班狗走先出黎set rb 無限loop

Good sign